[今日吹咩風］黃店難食

難食咪難食囉
食完我哋會同間鋪講有咩要改善嫁啦
吹咩

你講下就改善？
吹咩

唔改善都照唔食藍店
吹咩